點樣識女仔呀，好想拍拖呀

可惜做it狗就係周圍都冇女

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

唔好害人啦

發夢

識我ok?

認真㗎，想識女

有乜方法可以識女